有冇中世紀feel既動漫介紹

魔法使的新娘
騎士與魔法
GOSICK

之類

零之使魔 ?

黑執事

憂國的莫里亞蒂

狼與辛香料

幼女戰記

烙印戰士?

烙印戰士

我都想講烙印戰士

狼之口

從零

阿爾蘭斯戰紀

艾瑪
少女新娘物語

沖繩奴隸島

大劍

Gosick撚係中世紀

我都疾左疾 唔係一戰定二戰架空背景咩

魔法使的新娘都唔係
其實樓主係咪想講歐洲風

對唔住
歐洲風先岩

原來哩段時間叫不列顛治世

Btw
零使
狼辛
阿爾
睇左

其實完咗未